# AlunosMaio  Webpage

Olá, bem vindo ao repositório do site ALUNOSMAIO! Aqui você  poderá ver coisas antes mesmo delas irem ao *ar*, isso por quê nossas issues irão propor e discutir ferramentas e ajustes para serem lançadas.

> Para contribuir por favor cheque nosso [documento de contribuição](/about/contribute/index.md)
## Roadmap

Veja os [issues abertos](https://github.com/raincorn/alunosmaio/issues) para uma lista de ferramentas propostas (e issues conhecidas).

```
alunosmaio/
|-- includes/
|   |-- footer.html
|   |-- head.html
|   |-- icon-github.svg
|-- _layouts/
|   |-- default.html
|   _sass/
|   |-- jekyll-theme-cayman.scss
|   |-- normalize.scss
|   |-- rouge-github.scss
|   |-- variables.scss
|-- _site/
|-- .git/
|-- .sass-cache/
|-- about/
|   |-- contribute/
|   |   |-- code-of-conduct.md
|   |   |-- index.md
|   |   |-- styles.md
|-- assets/
|   |-- css/
|   |   |-- alunosmaio.css
|   |   |-- bootstrap.min.css
|   |   |-- bootstrap.min.css.map
|   |   |-- docs.min.css
|   |   |-- font-awesome.min.css
|   |   |-- style.scss
|   |-- fonts/
|   |-- js/
|-- campuno/
|   |-- reg/
|-- script/
|

```
